其實studygram有乜用?

溫書學到既野係自己既, 點解要日日擺上網俾人知自己溫左D乜?
激勵自己? 咁點解唔搵本簿寫低收埋自櫃桶算?
自己要aim乜乜科講晒俾全世界聽
有目標係好事, 但點解要咁揚? 考得到就威, 考唔到咪俾連登仔鞭屍鞭到發發聲囉

以前D人溫書都要收收埋埋唔敢俾人知, 第二日仲要同同學講話自己冇溫過書先係正常人做法
搞乜而家咁多DSE鐘意用ig話俾人聽自己點溫書?呢個風氣究竟係幾時開始?
有冇DSE巴絲可以講解下?

因為得咗可以賣notes

屌, 懶係勵志熱血有夢想咁
原來只係一盤生意

因為00後都特別on9

真定假都無人知啦

如果我係補習名師，我就會開個studygram扮有人溫自己啲notes
跟住放榜就自稱5**
反正都無得證明，任你吹

明詩會scan人成績表去claim

叫春

同埋可以幫人私補呃飯食

只知日本叫勉強垢 去到台灣叫讀書帳
原來傳到嚟香港

原來係外國野
勉強垢同讀書帳真係第一次聽

有咁多時間搞呢搞路
倒不如拎d 時間去操卷啦

到時考到好成績剩係私補都搵唔少啦

認真答
首先有虛榮感 等人地知道自己幾勤力幾上進 呢點應該係你想屌嘅野
其二係減壓 溫溫下書有藉口碌手機上ig
其三係求安撫 想人地知自己辛苦 想取暖 冇咁孤軍作戰
最後就係成就感 紀錄低自己努力嘅痕跡

其實虛勞心係人之常情 點解要咁反感？傷到你邊到？
利申冇studygram

bin c

因為on9想引人注意

話俾人聽o個 d 通常實際都唔溫書

又冇人知佢乜水
溫個書都要搏虛榮感
慘能過打飛機